有啲嘢我忍咗好耐，依家真係唔講唔得

呢期啲分化撚真係越嚟越戇鳩

黃鬥黃都算，你去批鬥個台灣人日本人做乜9，你估依家美軍來了我帶路呀？你靠台灣日本幫你光復香港？

人哋喺香港只係一個過客，佢係咩政治立場有幾重要，你去美國打工你會唔會周圍叫你啲美國fd投共和黨唔好投民主黨，唔會㗎嘛難聽啲講分分鐘人哋都無當過香港係佢屋企

成件事根本同黃色經濟圈無關係，你覺得台灣人整嘢食好食咪支持，你覺得日本人唱歌好聽咪課金，一句佢唔係手足，無支持過運動，食人血饅頭就扣人帽子，你有冇諗過人哋根本同你個抗爭無關

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

我岀得po預咗會被人屌，但係我真係好想大家諗一諗，周圍樹敵對大家有咩好處

唔係樹敵係提醒下大家唔好立亂捐錢俾人
我們唔係開善堂

點叫立亂捐錢？我用比錢既方式支持肯定嗰個人喺某方面既才能，但係佢無表過態就叫開善堂？

咁計當初黃子華夠無表態

個問題係佢在香港咁耐搵錢可能多過你同我
人地幫佢搵埋機票返日本都係三四千
唔係三四十萬
咁都要眾籌俾錢佢返日本
開善堂咩？

唔關政治立場事

大家嬲我諗唔係因為想鬥黃
而係睇個wally fb post
有好多人覺得佢係手足 係同路人
而不停俾錢佢買機票返日本
呢個日本人 佢淺黃 甚至係中立其實wfc
我諗大家嬲係因為點解唔將筆錢俾還押緊既手足
但希望大家將錢俾更有需要既人
如果純粹欣賞佢唱得好 而俾錢 有咩所謂
但好多人係以為佢係支持我地既外國手足而課金
佢亦有意無意放下啲有抗爭意味既相吸引大家
但同大家講佢出黎無政治目的 純粹賣藝賺大家錢

呢個問題我同意，如果佢真係想返既搵大使館都得，呢層係做得核突咗啲

但係篇文下半段又話人無表態，淨係十年先講一句香港人加油。我就覺得唔可以咁上綱上線
之後阿仔搵老豆老母嗰度又有篇文無端端去話程班長係共諜，就忍唔住開咗po

最後阿仔搵老豆老母嗰邊係道咗歉，但係我係覺得投稿人嗰種心態唔可取

講起還押手足，我見之前有人話諗緊計幫消防員手足，大家知唔知有消息未？

mr wall e 好撚黃 612 嗰日用結他兜頭拍死3000隻狗以上
唔信就算

而家連登連跳樓都話係手足（昨日大圍19歲個位）
全世界都係手足咩？
你當人係手足
人地無當你係

睇怕有班人玩膠

撐班長，送口罩，不停俾偽台撚搞

個個都轉移哂視線
佢係咪真係去買機票先

就算真係收到十萬八萬蚊
啲錢唔係我嘅

但拎住呢舊錢
佢會唔會走去買機票先

即係如果擺明昆人
但大家spin去政治度
而令一個人成功轉移視線袋左舊錢

咁呢個係智力問題多過政見問題